大家覺得最大機會民主派被補清單係⋯⋯？

1:肥佬黎

2:⋯⋯⋯⋯⋯

2.樓主

李柱銘
可以將佢嘅功效發揮到極致

樓主 R.A.P

老野黎講真係得佢有威脅

得連尼狗有我個人資料

我就十分支持當年有份鼓吹民主淪陷班飯民比國安法咬
一黎佢地抵死
二黎佢地做彈藥黎講都係導彈個級
食咁多年人血饅頭係時候輪到佢地比人食

駁唔撚到
呢舊饅頭應該大把人樂意見到有人食

佢自己都可能願意咁做